有心整死鳩登時事台其實有幾難

搵幾條友推返D洪非凡陳年舊POST上去阻住D老屎忽討論, 已經可以完全癱瘓成個時事台

呢個就係鳩登既致命弱點
唔好話5毛, 有心既話, 任何人都可以佔領,癱瘓到鳩登時事台

高登係生係死已經唔撚關我事啦

試過反五毛，已經太少巴打覺得救得返

話撚知高登時事台，一日有五毛洪非凡鳩硬之流，準備收皮啦

好彩依到有政事台唔怕
洪狗試下黎依到開post，政事台見，永遠唔會成功癱瘓lihkg時事台

全部熱狗 不了

高登=支那 連登=香港國